iPhone 賽前討論區

覺唔覺身邊好多人變成大師 咁分析
真心唔知佢地咩心態